[誠徵] 專攻NDS嘅文宣

想印啲番學校痴
多個朋友好過多個敵人
有冇手足有存貨？

致內地同胞書
QR Code整品蔥

知你講邊篇
Thx!!

好野黎